唉 係Download安心出行上都係在港外國人心水清

唔down根本係幼稚行為、掩耳盜鈴
食野果時咪又係用ig打晒卡
餐廳同條街一樣有CCTV
你估中共好得閒想知你食邊間餐廳、同邊個食？
陣間食環查舖唔好又話人逼害黃店 成堆傻西用紙寫習近平同777

真

For everyone is good

咁其實係佢哋唔了解共產黨嘅邪惡

咁唔鐘意聽政府話 唔好戴口罩出街囉
而家餐廳多得班冷氣軍師唔少
事不關己梗係口響響

你down左未😱😰

係唔撚用

我係第一批download既人

出發點係好，但我就係唔信政府，咁點

你要支持政府冇人阻你

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

唔用冇所謂
係有班傻西走去玩膠寫假名膠名

又block 一隻

狗乸又入黎屙尿

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

其實用iphone既話, 用無乜問題
ban哂佢啲permission就ok

出行有冇感到安心左

小朋友係咁 以為好好玩

無所謂 你損失

班小朋友唔識用電話功能就怪政府
行路自己仆街都係屌政府

勁安心 因為約好多深黃女女出街打餐廳戰綫所以成日會用

支持老鳳

鳳凰同狗都唔撚識分?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

等睇港共用所謂加密安心出行資料做證據告鳩你

等？等到幾時
而家唔洗安心出行都告緊一堆

隻傻晒老鳳以為自己真係鳳凰 中二病上腦

唔係話崇洋 只係人地無政治上腦 為反而反

中共好仁慈啦 12 港人都就放晒

你體育台開都比人狙擊喔？咩深仇大恨？

傻閪熱狗 廚房整野食帶口罩基本常識嚟
錯撚晒

外國人都用

樓主心水清
分別應該係個環境導致香港人對私隱太敏感
scan QR code 做登記個出發點幾好
好過scan完code又redirect去條link 填form

用清水機做就好了

+1

CCToy一早列左我做公敵 因為無一次駁到我

慢慢單機啦五毛，不推文回覆

佢真人攞白卡唔好怪佢

推

你都痴撚線 茶仔賣40蚊碟飯渣，要衛生去caprice啦戇鳩

40$唔洗講衛生？
佢個廚房開放比人睇架大佬
我樓下$20雙餸飯個阿姨都唔會咁張揚唔帶口罩啦
你自己食開屎咪要求人地同你一樣先得架

你都低鳩能

你記得去同日本廚師講佢地無基本常識 咁樣整野食好污糟

小朋友即係小朋友

人地衛生點都做得好過你間茶記先啦
咁都有得拎嚟比

阿叔我做過廚既。我可以話你知你見唔到個啲洗野呀切野呀，得人驚過你見唔到個廚師帶口罩十倍

我開高級法式餐廳既
我可以話你知無廚師係會戴口罩

見過晒啦個位小朋友睇表面既姐

而家光榮好失禮你？你藍絲？你五毛？你黨員？你PR公司？

乜撚唔好戴口罩啊
由777話唔洗戴戴左要除返果時全世界已經戴緊啦
弱智仲衝出黎柒

係 勁醒 所以政府未呼籲都應該下載安心出行
唔down既真係弱智

你理性有智慧

係唔比班港燦客唔用

熱狗大部分都係傻閪

終於係lihkg搵到正常人

佢地只係人云亦云既畜生😪

連鬼佬都吹奏。

熱狗係唔係傻閪我唔知
但P牌狗九成九都係
而你唔係果1%

佢妄想症，成日話自己係鳳凰。

唉 今次真係無野好講
班鬼佬friend約我飲紅酒都無面目去

唔知點應佢好。。。

另類洗腦

連登勝在有時雨老鳳

原意係冇問題
但因為係港共推出 所以老閪都唔會用

其實好撚on9
寫陳生 都好過寫d咩習大大果d

連登： 有棍波一定買

我又損失下先 垃圾po

連登仔on9

On9仔黎

有冇五毛List

屌那星點解一禁入去就見到我係第一個

敗係佢地度啦

電子消費卷記得唔好用
智能身分證唔好用

榮幸黎
唔係list =同老鳳佢地班傻閪係同類/ 同路人
你唔會想係